[5你老母] 612冇發生過暴動，冇人應該被追究！

5你老母！

唔好集中響「5個人暴動都要XXX」，
612冇發生過暴動，冇人應該被追究！

冇人應該被追究！！

釋放所有示威者先係我地既訴求

放人！

撤銷所有控罪！

釋放所有示威者

真

推

612只有警察濫用暴力蓄意謀殺市民

駁5刀

5你老母!

放人呀！你老母！

我地既訴求係撤銷控罪！

雨傘 魚蛋義士
都要消案底 再賠錢

push